[高舉斬馬刀]利物浦 對 羅馬 3

100分

Kolarov

差少少收山

玩完了

嚇死

我屌，平安鐘

中柱

慘

屌 老母🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

等輸 廢到仆街

個勢出事...

會唔會無世盃踢

屌 差啲輸

炒芥蘭咋嘛？

痴撚線

唔打啦唔打啦

This post name

哇~~~

玩完出老母

已經冇人可以換了

原來掂到

斬你老酶

又開始唔識踢波

仆街了個勢好唔掂

唉

屌 一入到link就要換

100分咁樣扭 條韌帶

唉 今場⋯

力場

冇左遠射破密集

原來個驚險鏡頭係model自己整岀黎

輸鳩緊

負碌利狗

恭喜羅馬

屌你羅馬
人都未換係咁攻

屌，差D就失波

中埸極缺人
希望100分唔好大獲野 不過睇怕都唔樂觀

唔係，跪咗落草，個膝食咗好多力
分別在拉傷定拉斷韌帶

個遠射

落腳中波但撞到人

屌做假利啦我

開心仔 雲加又贏一仗

文尼又開始鳩鳩下

唉
要豬了

係佢撲唔走 正常都撲出底線

Model咩手法

自己拖慢自己節奏 玩完 和硬

有機 啱啱企都企唔到

咁整傷自己真係on9

卡仔勁

利真係-6 差D輸1粒

文仔又

無埋100分
呢季都係咁先

可以準備護前四啦

100分係咪上擔架

mo la mo la

主場都好像唔係太夠踢

好驚驚了

有運

快節奏足一季 自己妹下妹下咩玩法

唔係好像

冇有人知100分傷咩

打少1個中場 同輸左冇分別

賽前 唔知落雨

條中場真係多災多難

收番班外借得唔得

張仔

上擔架
應該幾大獲

正常發揮

model

我屌你老母臭閪躪返出去啦

屌 唔應該買波衫
次次買完都燈

應該冇事嘅

要輸了

主場都唔夠踢 羅馬咁撚勁既

要擔架抬走

又要睇妹下妹下

Ox 早日康復

少1個士氣都冇埋

點解會係4弟？

唔輸都偷笑

爺爺又然

呢下咁樣夾一夾應該就幾大鑊了

照睇都Ligament damage

應該傷幾個月

屌 主場踼到咁既樣

羅馬主場？利啲逼搶去左邊

張伯倫睇落都似斷ligament

Ox

中場 後防 都缺人

簡 係咪收左o列？

巴塞今季只係輸過一場
講咗咩參透下

因為意假造俾賤種蛆

好彩嘅似上年文尼咁

用埋架 比想像中大獲

羅馬5.8客勝

張伯倫
利記又比人砌

100搞唔掂

係對面勁定點？
龍門輸，高波輸，遠射輸
唔撚打啦，投降喇

應該斷尻埋

老母正選到完季

中場得番軒 lomo同米拿

9成9

一係韌帶一係半月板

全撚部都傷曬 LA子 CAN OX

今場反映skip中場 長遠來講 唔係方法

Yes

仲有成大半場，我個心臟頂唔住

擔架

0比0都偷笑

根本每個位都缺人

利真係痴線
一傷就傷幾件
次次都係咁

頭寒la

180分鐘入便 利失波就預咗
問題失幾多球

點解高普唔出返佳尼 亞諾已經取代佢?

個勢好似仲衰過打鏝首回合

應該今季 世盃都唔洗踢

勝利11人係咁架啦
望下有咩人換就知出事

攻勢都無

鬥妹呢啲乜撚野戰術

上五寸下五寸唔會痛到咁 佢一落地就蝦毛咁彈 睇見都痛

對面射遠射都可以除時偷雞

早幾個月仲講中埸人多 下季仲有基達唔知點擺
依家傷到就黎要出青年軍

一個打起左，一個大傷完

俾人瘋狂迫搶
一有波就俾人閘線

有埃及美斯 唔驚啦

真係嘢嘢都斬入去

啊樂踢ox個位，出返clyne算啦

痛到碘撚晒地張仔

米拿唔夠抽

老母到依秒有無掂過波

至少入番粒 昨客羅馬好惡頂

咁100分係阿記都係成日傷下踢下

你估玩FIFA咩 冇夾過實出事

屌你老母橫傳都失
幾撚時死

有，失埋

見到佢個下想起身都軟哂

有 但未有成功傳波

靠你啦屌 沙拿

老母駁腳都唔撚得

之前斷韌帶果時，個反應同ox 一撚樣

老母死撚左去邊丫

傳失左

屌老母又斷

開始快返小小

睇老母踢波真係一種享受

老母真係傳下波都唔得

文尼就變駁腳，老母就腳都駁唔到

屌你老母

文仔

米拿打rb 好D

老母返荷蘭啦屌你老味閪

冇張仔冇組織

似波羅蓋 入面啲筋

羅馬成班高佬係咁斬入去

暴力足球

其實利入波多數係右邊攻起

養生足球

老母

嘩呢下好撚肉酸

球證

鞋釘行先

佢出咗去冇人放冷箭

真係我老母都踢到

前4冇了，唔夠人用到咁

link?

on9?
冇ox回後幫taa
taa自身難保

MMA?

半月板 韌帶求其一樣

對面成隊概企位都好好
真係唔多攻得入

屌你瀝架

Mane

mane

老母智力係咪有問題？

對面龍門下下傳中要哂

其他球迷想問下拉蘭拿做咩冇sub?

文尼on99

屌屌屌屌屌mane去死啦

屌你，力架

羅馬啲人好高

傷

屌你文尼

屌你老母 交屁

之前係右邊R26同中場配合 之後橫傳俾沙拿入

呢個反擊咁撚靚

Dllm 交屁

咁獨食

屌~~~

文尼咁樣miss

文尼

痴撚線 垃圾黑鳩

冇左腳 冇埋右

屌死力架

屌力架

on99

我屌你

屌文尼

VVD 去前頂波 軒幫守後

屌你老母文尼

屌

咁撚多個選擇

力架

文屁

會offside

on9

唉 交屁

交屁又倒米

屌瀝架去死啦垃撚圾

又黎

mane. 做咩9

比沙拿啦on9仔

又Mane

又嚟 肉鳩酸

屁

nigger

力架你做咩啊力架

屌你交屁

兩腳 屌

連炒兩球

文尼2連柒

好波 mane

交屁

搞咩

連爆2下

吃屎啦 文尼

文尼做乜撚野

劇本

屌你咩

屌你老母 交屁2野

屌你老母死黑鬼

有價好賣

抵輸啦屌

做乜撚呀文尼

搞咩 又miss

...

換佢走啦

文仔你個正仆街仔

交屁做乜撚呀屌

唉屌

屌你

傻鳩文尼呀

......力架想點

文尼仆街黎

文尼無腦！

垃圾

交屁我屌

我都唔會射撚到咁啦

笑笑笑 笑你老母咩文尼

屌 文尼

屌你！！！！

交就入左

死nigger文屁收左錢

屌那星

屌你老味垃圾

屌你馬屁

佢的個下後腳好靚 但埋門點解會咁撚7

屌兩次

屌你老母 連炒

射可以 射到咁

....

屌你老母文尼 第2次

nigga

影到有個利迷屌佢

交屁 仲有咩好講？

長傳大戰

交屁急啦 心態唔得呀

對面下下BAN/斬入去搏

收左錢呀

垃圾廢撚到

唉屌分分鐘成場係得哩兩下

高普真係好野,即刻拍掌支持

文囝

慘啦，佢實冇撚晒信心 打少一邊

好波

力架果然冇個識踢波

我都即時屌出聲

文尼今日食左屎？？？

Mane x2

明明first touch靚到震
射嗰下做乜鳩

呀屌做乜鳩

起瑪中龍沙拿

笑撚死 係咪出來搞笑

屌 nigga

文尼兩球都敗家仔
仆街啦
食左錢！

2球，我屌

垃撚圾

今日做乜撚嘢呀 交屁

收左錢

難得兩個攻勢

Nigga收左錢？

主場踢就醒目啦仆街

我都係，根本冇可能射到咁

Hahaha

要不是冇人換 交屁一早就要坐後備

條忍者龜去隱形算啦

nigga真係靠唔住

上呀屌

收撚咗錢

文尼真係龍都唔中

買alison啦屌

沙拿

真心唔明 文尼上季同今季點解差咁遠

唔係講笑 我阿婆射都入

呢一段似樣啦

第一野射失都由情有可原
第二野

3-0

水貨射腳波都唔同D

懦夫倒掛差少少

個勢返咗嚟，開始入肉

alison 上左身

屌你老母力架

仆街啦 射極唔入 劇本⋯

on9交屁

起碼似翻啲樣啦而家，集氣加油好過屌

懦夫

無左ox
米拿仲辛苦
要打埋老母個份

俾晒時間空晒都射到咁

Fuck you mane

文尼交應該會越位

屌你啦力架

反而第一下好射d wor, 佢自己推, 又唔係推得曳, 第二下有少少後左既

Alison

你以為爆冷球隊會轉性咩

情有可原?踢職業wo 我就冇你咁寬容啦

開始上腳

Show Blocked User - コブクロ

哩段攻得ok

屌交屁屌咗6版

再屌交屁應該差唔多入到波

4個龍都唔入啦，射得甘高

兩球咁撚好射龍都唔中
屌你呢球又交失
躝

費奴
沙拿
文尼

個個都miss chance

幾時收返wilson

2下龍都唔中 人唔笑

靠你啦水貨

又柒

倒掛傳波

交屁廢到

屌你nigga

戰犯一號

冇啦，mane冇晒信心

推個下好撚順

倒掛

唔反懦夫了
倒掛傳中

利真係唔好發夢

L6倒掛?

文尼又傳撚到咁

龍都唔中
我屌你咩
交屁

文尼又交失

隻nigga

唉文尼做乜啊

俾乜撚呀垃圾軒

好靚 丁死

慢到

交屁...又

好撚廢啊屌你老母

文仔你條撚樣

唔講咁多
撐

沙拿：死黑鬼都係信唔過 同對手撞牆靠自己好過

射又唔得，交又唔得

屌 射又唔得 傳又唔撚得 黑鬼文尼想點

屌交失哂

倒掛出得幾靚

垃圾黑鬼認錢唔認人

黑人收錢踢假？ 屌你老未

文尼今場好入返球

點都要中龍啦交屁

Mane x3

羅馬完全捱打

死黑鬼收左錢出賣我利

型左先

文尼回復正常水準了

文尼又甩又唔入
收左錢咁樣

冷靜少少得唔得

放心 我下球唔會再傳比隻nigga

交屁收左幾錢打假
屌你傳射都失

文尼做乜鳩呀

老母知唔知自己落咗場

軒拍埋尼恩高蘭到
我都唔知邊個先係踢慣英超

Offsides

屌offside就識入

柒幾次

屌那媽，文尼敗家仔仔

真係唔好腳頭就換啦 有時真係咁邪🤣🤣

利記真係比人笑一世

屌，越位

神軒呢下笑左

Nigger都係養唔熟

屌 明明對面重點守左邊 右邊文尼好心你就生生性性啦屌

艾力神幾勁

mane越L晒啦

文尼係叻嘅

文尼入左

Offside

撐！

盲既都睇到你越位啦

總算入 但offsife

屌 仆街啦

交屁敗事有餘

平時第一球文尼chip撚左啦

on9交屁 OFFSIDE就識入波

越位左好內都唔撚知

戰犯交屁

文仔柒撚夠未丫

利記快d入波 炒456啦

入左但係offside

又係文~~~尼

高普知交屁心理差 係咁叫球迷幫手

終於入喇

屌你老母黑力架

⋯⋯

Mane x4

文尼好彩有你

我知道文尼會返黎嫁

痴撚線 笑死我

不如收起佢啦，咁多打擊俾我真係會失晒信心

呢段個勢冇波入就準備比人入

越位

Mane 4-0 Roma

好似上返啲力

上半場入唔到，下半場就。。。

文尼柒完未

有人咩

文尼存在感好強

文尼出黎搞笑

對面個龍穩撚到

睇文尼踢波都係一大享受

靚

Salah !!!!!

文尼4連柒

文尼真係忽上腦 越咁多

唉屌睇到嬲

屌奶星靚到

屌要比人笑死

撐

屌文尼
有冇腦

沙拿又carry

射得好靚

水貨

又係靠沙拿

高普想落場屌佢

世界波

Mo

都係靠沙拿

沙拿！

salah

Salah

同打少個無分別

Salah bb

水貨癡線

哇...佢後傳做咩撚

mane 狂派膠

1 : 0

wow~~

沙拿教做人

沙一招

下一隊入球買左羅馬又輸尻左..係咪想我用撚哂馬會D錢呀!!??

sala!!!!!$

前面都係要靠費綿龍

goal你老母！！

沙拉

又靠沙拉

好水貨

Salahhhhhhhhh

yes

你地快成分鐘

頭也不回

salah 呢個位真係準到, 放都無咁撚準

仆街真係倒戈入

交屁學野啦

癲呀 水貨

god of anfield

但係都幾好彩 唔係文尼敗家比人炒左已經
今場羅馬防守麻麻

沙拿carry

Salahhhhhhhh

Salah 打機咩

沙手廿

龍門唔好話鞭長莫及

沙拿可唔可以唔好走

羅馬做咩事 後防跟唔切

屌你世界波

又要靠水貨

靚到咁

攞死角

沙拿話 咁撚樣射波丫ma 你下下射上看台把撚咩

靠你啦

靚到

cls隻左q

文尼學下人啦

痴撚線

沙拿射得好靚

Chi ma gum salah

死角

學野啦文尼 我屌你老母

澳門有電視播
最快

軒反搶開始呢個攻勢

係咪痴線架 咁撚靚

呢一段唔入波呢場就大獲, 羅馬好亂, 速率跌左好多
反而利記愈上愈有, 4個chance, 入一個

真係勁

靚撚到

沙拿fc

屌你老母沙拿哩啲波都有埋

沙拿真係好撚勁
d 助攻都好好

正到

屌你個龍真係勁喎

水貨真係好撚癲...

文尼真係要學野
沙拿就真係球皇啦

DLLM Egyptian king 有神快拜

醒定呀屌你地老味

果個位點可以比沙拿起到腳

好撚有態 一射即中角

咁都有波入 真係天佑我利

yes!!

勁

打咗問你一巴
「醒未呀？仆街！」
點會越位！

沙拿屈到

前場真係剩係打沙拿一個

繼續入啦屌

打fIfa咩

繼續百屌垃圾利

Cls

大家唔好再屌
一條心
撐！

有啲派路feel

沙拿的軌跡

老虎

交屁成個莫拉達咁 屌奶星

文尼嚴重打擊

呢段咁fit 入多球入更衣室就好

沙帝

好撚靚呢球

自動導航

執多幾劑啦

lomo

Lovren差D

沙啦

L6

晏菲路個氣氛正到

世界波呀 痴撚線架

老虎差少少

拿拿林整多球站穩陣腳先

差啲20

懦夫今次真係差少少

Lovern

Mo Salah Mo Salah running down the wing

又差啲

羅馬壓到咁前出曬事

仲差3球

crossbar

好撚勁

永續水貨

沙拿招左腳完勝古一招呀

l6

沙律2腳入
Nigga 4腳

冇力

老虎呀

啫哩仔

L6呀

L6 差啲

痴撚線架，仲勁過美斯呀

L6值得入一球波

要盡快入多球
食住個勢

羅馬迷一定想死 平賣salah 再隊番自己

羅馬依段亂左咁多係咩事

搶到一球作客入球都抵

會員T. lemar出嚟吠兩聲啦

打定先
唉
垃圾利
笑話

對面教練好似高普

cl話斬你死角就死角
點救

都還返開波果球柱

死黑鬼259

老虎中柱

老虎 差少少呀

taa傳啲波靚能到

L6 0pressure都頂唔中龍

炸彈都差點有

角球有練過下，專搵老虎嚟斬

老虎差d
但都係要屌

一心雄壓前後面就多空位到
唔係隻黑鬼真係3球來緊

羅馬泊下車都好 依家咁真係比人數多幾粒....

放咗幾球長嘅都好fit

唔緊要，已經冇人比文尼更敗家

老虎撚咁都唔中龍

老虎跳早咗

尼恩高蘭瀟撚到

Taa黃 怕佢就住就住

老虎近排抵讚 唔算炸彈了 要講都上埸個兩個戰犯先

文尼又要獨 又要打飛機

死撚左去啦mane

又一球死瀝架，半場換啦

難得老母無隱形

交屁真係

阿諾

交屁勁到

文尼你又點呀

屌，敗家仔，又失

TAA YC

文尼又柒多次

文尼應該俾人屌撚死

文尼又敗家

熱誠飛鏟

屌你老母 文尼 走啦

今場文尼真係災難

爆閘狗入左球就收曬皮，好唔專業

老母真係大賽球員

利係要食住個勢不停咁入
佢哋一守就平安鐘

好多人fing毛巾
諗起c朗上日本節目

文尼 屌你咩

真係好好笑

好彩有文尼~

屌你老母都中龍好撚過件瀝架

百屌交屁

唔好停

好撚野

老母呢兩球=全季

空哂都頂成咁
一定唔合格

醒啦黑鬼

LOMO

老母有料到 但文尼真係

lomo生到

Dnlm 交屁

交屁唔好急呀！

dllm 隻nigga
本來利4:0了

老母上力

難得老母都打起

老母認真

文尼收左錢?

文尼 屌你老母

Mane 加油啦

Lomo

又係文尼

Mane x5

屌你老母勁撚左

屌你老母 大賽球員

老母唔妹

lomo >>>>> nigger

交屁仆街死啦

LOMO CARRY

屌突然2隊都快左勁多
老母仲要射波

老母爆seed了

老母都中龍啦文尼你想點啊

不如索性買尼恩高蘭番黎

交屁半埸醒返啦好嗎

文尼正仆街
收左錢仲想點

老母食咗藥？

Lomo都嚟料

feel 下一個入波係文尼

老母揀呢場波踢！

Wijnaldum 都好過條 nigga

老母都唔係好差姐

milner護波好穩

Lomo都上力

老母個死癲佬 又大賽主場加成

大賽球員老母

我是但係個動物園搵隻猩猩都踢得好過個黑鬼

換隻黑鬼出去啦
佢自己都冇哂信心

salah lah lah lah

老母又儲氣

對呢件垃圾嘅要求只有唔派膠

老母已經兩下
人地係咪無諗過佢會出場

Lomo食左藥

隱形人都搶到球highlight
Mane......

老母起碼中龍

交屁想點，射好啲啦
應該3球中1 球啦

繼續百屌老母

希望文尼下半場自己贖罪

羅馬係強隊

大賽球員

KEEP住1:0 下半場比高普屌下隻nigga

文尼進攻黑洞

無戰術係守佢

老母儲咗成年氣

king

軒啲傳波做乜鳩，幾球冇人迫都傳失

家有一老 米拿

痴線老母儲左大半季氣就係為左打依場

大炒疤狗3:0 唔強邊隊強? 英超已經無強隊可以激活老母

高普暗黑兵法

屌你老母老母食撚左春藥

老母可能快過交屁入波

文尼真係廢到笑
好在夠勤力

文尼踢到無撚晒信心
Hold撚住唔敢亂交，慢撚晒

百屌交屁啦

上半場入多粒啦

高普好快啲屌柒交屁

無知一問 邊個係老母？

羅馬慢左好多

正解

做咩古積冇左正選嘅

都成季

羅馬做咩鳩

F9

老母一控一射 好有球王風範

頭先長傳比老母個個係邊個

老虎呢球頂去人堆會唔會好d

借去英冠

交屁心理真心差 一唔順就會好唔順

韋拿杜姆

老母開始上力，係咁插上

反LOMO仲有咩好講

黑子出來了

Wijnaldum

Thank

屌你L6 識唔識頂波

入波先算啦

有咩人可以換

LOMO AGAIN

老母今日

望就望文尼贖罪

對上15分禁住羅馬黎打

L6練下頂波啦

呀樂冇腦狗衝

Allison

2:0

呀樂

taa個越位...始終太後生

我屌你交屁縮

摩翼

milner 好勤力

沙拿2:0

2:0！

唔是咁易

又入

屌你新球王

上年佢咁搶眼其實都係靠呢招

何sir話齋，後上插入

好撚勁呀沙拿

球王

輕鬆Carry

Salah !!!

再嚟，fit撚曬

又係水貨

破紀錄未

Salahhhhhhhhhhj

沙拿Fc

水貨又入啦 交屁學野啦

Salah 冷靜到

Salah朋友隊2:0

明奴

沙拿

10球ucl入球係咪又唔知破咗乜嘢紀錄

沙皇

世一

沙拿真係好勁…

又係你

水貨真係痴撚線

隱形戰機

你老尾文尼學下人啦

啲球感真係

Salah真係好撚癲

屌你老母沙拿真係球王

有冇咁撚勁

勁撚到痴線

嘩 沙拉係咪癲架

倒戈入夠佢3球啦

沙津

好勁

文尼真係比下去

沙律真係痴撚線

痴撚線㗎

Salah vs roma

j撚死了

Salah 2:0 Roma

球皇

沙拿同f9真係
f9都兩個助攻

沙拿真係痴撚線到

明奴應記一攻

好撚感動

平時少睇利 隊波真係場場都跑咁多 體能仲keep到？

準備戴帽

下場反cup

羅馬心諗：屌 點解我會放人

9+11

記得有一場, 又係MANE食哂屎, SALAH一巴一巴咁教醒隊友

屌 文尼學野啦

好撚冷靜，好似踢街波咁入

沙拿>>>>文尼

沙拿好波

費奴哩球都大功勞

唔知古天狗依加咩心情

sala

瀟灑到極點

感動世人踢屌

守住cs呀

今季唔會場場搶

入多幾粒呀，唔係好似疤狗咁

夏季主力訓練PHYSICAL+FITNESS

😭😭😭😭沙拿

沙拿勁撚到
今年沙拿已經好波過夏世三個年同屁馬
有力爭第一人了

F9都好勁依球

9＋11 好無敵

次回合完咗你咪知

沙拿真係大巴大巴車落羅馬

文尼快d學下野

沙拿 勁撚到

迪羅斯個樣

睇到好想喊
勁撚到喊

沙拿vs文尼單刀
文尼都應該要自卑下啦
文尼有腦好無？

冇啦冇啦， 沙拿下年走梗

Mane學下喇屌你老母

又唔係咁講 佢係到我地中埸都仲多個人

兩球都係球玉級數

明仔兩助攻了

文尼 咁樣射單刀呀屌你

勁過美斯

Fazio太慢

沙拿加明奴真係好正

唔好囂啊 入多四球先安全啊

人地古天犬有冠la

F9 靚交!!

HT 2-0

成隊著晒火咁
得文尼食左屎

邊個埃及美欺 阿根廷沙拿我就識

文尼學下野啦

要頂住0失球

唔經唔覺就半場

古仔捧盃 你最多咪第二

唔好唔記得 疤上一圈都贏4:1

有古9都未必入到4強啦

費奴護球傳球 勁撚到癲

利物浦對羅馬4

我係沙拿就入撚夠4球lol當年賣9我走

交屁真係學下野啦

明奴同沙拿真係今季carry成隊利

通常隻nigger食屎，沙拿就好勁

支持nigger食屎

多個人鄧腳都好過e家咁概死樣啦

其實羅馬25分鐘之後真係好失勢, 上半段都壓住打, 之後就比利係咁打身後+迫搶

呢場不了，對mc嗰場就真係喊喊地

沙拿比文尼睇 單刀 係咁射架

大家完場先好走

屌我仲震緊

力架 冇計
車仔個摩西都冇乜腦

唯一一個歐洲3冠王
叫緊糊

等睇反cup

一開始同利鬥攻
之後冇哂氣
慢左幾多同一開頭

都唔可以話壓住，係利入唔到個節奏

已射thx

洗下屎忽先

利記體系下, 完美既假9